呢張光明會卡係咪暗示左Trump嘅下場

Enough is enough

呢張gif暗示左麻友嘅下場

好波！

但無敗登張咭